有無人喺東京得閑出嚟食個飯？

係東京留半個月有少少悶，想揾人食下飯

想食蟹有咩好介紹

啱啱走咗

你早啲開post就好
我都留左半個月悶到癲
不過聽日飛返港

尋日先到

我每餐都係求其揾嚟食，幫唔到你

男定女？女就留tg 男就唔洗留
利申狗公

日皇退位你仲食飯？